日本神社又遭殃 為香港祈福繪馬再遭中国人惡意破壞

香港反送中事件延燒至今已近5個月，引發全球關注，而中國與香港人民的矛盾和衝突也急遽升溫，世界各地「挺港者」遭中國人侮辱、攻擊的事件頻傳，有眼尖遊客就發現，在日本神社中寫著聲援香港的「繪馬」遭人惡意竄改、塗鴉，在臉書上氣憤地痛批「做人能不能保持一點良心？」

（圖／翻攝自不禮貌鄉民團臉書）

「繪馬」為在日本神社、寺院裡祈願時用的一種木製奉納物，將願望或欲祈求的事寫在繪馬上，傳達給神明。近日有眼尖的民眾到日本旅遊時發現，神社內許多為香港祈福的繪馬遭中國人惡意竄改、塗鴉，其中「五大訴求，缺一不可」被打上一個大大的「X」；「光復香港」的光復塗黑，直接寫上「香港是中國不可分割的一部份」，如此惡劣的行徑讓民眾看不下去，氣得在《不禮貌鄉民團》中PO出照片，痛批「做人能不能保持一點良心？」

此文一出，許多曾經到過日本神社的網友紛紛回報「災情」，網友看了直搖頭，怒表示「世上最沒公德心的國家」、「不是仇日嗎？還去日本旅遊是想顛覆國家？」「低水準再度揚名國際」、「每個中國人出國都像脫韁野馬一樣，在國內不能做的事，在國外都做了」、「都可以去日本玩了，為什麼連一個繪馬都買不起，還要寫在別人的繪馬上，需不需要臺灣捐點錢給他們？」

也有網友提到這樣的情況不只發生在日本中，「9月份去瑞士，看到牆上香港遊客的留言，也是被中國遊客用他們的自以為是的想法塗改得亂七八糟，不懂真正自由的人，怎能體會我們享有的自由」，更有網友爆西班牙加泰隆尼亞民眾因撐香港，被中國人襲擊並搶走手上標語。

屌你老母
好驚我係日本放低個個繪馬都出事

派返十幾個日軍駐守

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

如果係你嘅犧牲絕對值得，好快禁中国人入

日本仔一邊鬧，一邊繼續收人仔

中國人的破壞行為絕對係世界級災難

又送子彈

藍絲定大陸喱, 寫正體字既

日本真係好多支那人

圖一
圖二就殘體字

寫英文會唔會好d

污辱繪馬，皇天擊殺

呢排中日表面係真係好, 扮唔知唔出聲

其實好事，呢D行為，應該有好多日本人反感，大家要不停做

放低繪馬然後埋伏
一見蚑那狗搞就殺

香港人去到邊都畀人打壓

喺京都見到著和服影相十個有九個係支乸，大煞風景，一開口吱吱喳喳

即場處死搞事支那人應納入為世界法律

其實未必係壞事，之前外國好多人跟本唔理你香港人定中蟈人，依家起碼知我地同果班蝗蟲有分別

證明支那人係真係無文化

掛繪馬
開cam 影撚住
有人搞即捉撚住佢報警先

下次放係靖國神社

上次掉咗人地繪馬個大陸妹最後係日本出唔出到境？

買幾塊繪馬大大隻字中日對照寫明

支那（中國）人不得塗鴉他人繪馬

有冇反而覺得日本啲神幾靈？你畫完繪馬，佢就發功吸引一大班玻璃心嚟做小學雞嘢，然後就會傳揚開去幫我哋助攻。

d大陸佬真係好撚煩

大家快啲學粵語拼音啦
咁就可以再同支那語再分離多啲

佢地自己落自己面 全世界都知中國人冇文化啦

其實對大陸撚黎講
點解香港係大陸不可分割的一部份?
因為佢地心知香港係幾撚重要既一個存在

咁撚黑心畫花人地既繪馬
就算你許咩願 神明都唔會幫你手

中國人低質到 成地玻璃碎

免費文宣

咁撚愛國去日本旅行？
南京大屠殺喎

好多強国人只係國家咁講就要跟住咁講
釣魚台都係不可分割啦

真係好撚嘔心

得自衛隊
比少少常識啦

係有嗰班蝗蟲既地方我地先被人打壓
成班無朋友既唔抵得人地有朋友先搞咁多陰質野
小學雞

快D飛多轉睇下個繪馬先

寫英文

支那狗

支那妹**
同問
同埋有冇twitter link可以retweet

呢件事就睇得出中國狗有幾低賤
MON PO 狗 睇唔睇到呀

啲大陸人咁憎香港人，都唔明佢地點解要死攬住香港

好撚柒，無文化到一個點

撒中囯人真係冇問題

對付咁嘅民族

係要咁方法

d手法真係好撚肉酸無腦...如果出到去比人問係咪中國人，我應該會嬲撚到告佢岐視我..

有有twitter reddit發揚光大？

Push

人地周圍痾屎痾尿 係文化黎

下次寫英文
起碼九成支那蟲唔識睇

願榮光歸中國？中國人品格低劣、不懂尊重，何來光榮？

支那人必須被種族滅絕！

推

日本幾時禁止大陸入入境？

正一小學雞行為

下次就將願榮光歸香港譯做日文再用平假名寫
睇你班支那豬仲識唔識搞

希望可以禁止支那人踏足國外土地

push

中國人嘅悪行就街都係，滾返中國啦！

又助攻
成班大陸曲線港獨撚

下次寫英文佢地唔撚識睇

俾我都唔會啦
用大陸人既錢研究下軍備唔好

無乜可能

希望無事 我問神社哥哥仔 會唔會有中國人
會過嚟呢間神社 佢話應該有 然後我話咁咪好危險囉
佢笑到Gap gap聲話會幫我睇實佢
希望佢講真啦

中國人咁霸道
我有我寫
光復香港
時代革命
你都可以寫
一個中國

點解要破壞人地個繪馬

推上報

根本係文明世界既癌細胞
越遲醫擴散得越大

一早番左去啦仲微博報埋平安

清水寺個邊勁多

no matter
神明會睇到

唔好咁傷心
當係子彈宣揚比其他國家既人睇囉

連豬護士

快撚啲全球排支

CLS

屌！幾時禁支那人入神社呢個咁神聖嘅地方

都係字眼姐 又唔洗起晒鋼啊

最簡單辦法 唔好俾大劣人入境

啱呀, 又唔見咁落力收回外東北外西北, 全部都係"不平等條約"割出去架, 一點都不能少吖嘛~~

禁小支支入神社得啦呱

冇錢買繪馬，乞來用下啫。

唔需要太著緊,由佢地自已出醜囉
如果真係靈既,神明都唔會因為你個繪馬花左而唔保祐你
反面畫光佢個條友就實有報應

其實第一幅圖嗰似港女字

大愛左膠：唔係全部中國人都係咁架！我地恨既係中共！唔係中國人！！

日本戰線

支那狗真係
又要屌日本南京大屠殺
又要去日本旅行
同d外國藉支那人一樣
口講中國是最好的但又要移民外國

醜陋既行為就係人都睇到

喂你會唔會叫美國首相啊

日本勁撚多支那狗

支那人真暴徒

中國人就一大班長唔大既細路

成日話人曱甴，點知自己先係真曱甴，周圍躝搞破壞，連基本嘅尊重都唔識，同7婆差唔多

東京 大阪 北海道
好似入侵你地國家咁

「合理訴求和平解決」
寫到懶醒咁
五大訴求邊忽唔合理呀

應該要禁止佢哋入境

岩岩去去京都
去到稻荷神社都見到個咁嘅繪馬

但我都忍手冇搞佢
因為我專重日本人文化
反而班蝗蟲真係唔知咩野叫專重

今個月去日本用英文寫 唔知會唔會又有D讀過書但依然好低質嘅支那畫花我個繪馬呢

班生番支那質素低到

俾日本人睇清
你哋大日本國接受緊咩人嚟自己國家

ho qqqqqqq

屌曬佢哋老母

不過佢哋都畫唔曬嫁 去一轉清水有得掛繪馬嗰幾個地方都有勁多光復香港繪馬 懷疑巴絲去親都人手買一個嚟寫 有個大媽仲拎起睇咗陣之後擺返好

佢哋入侵都算 仲要質素好撚差 屌佢老母支那人幾時死清光

但係破壞人哋財物嘅死賤畜落地獄啦

既然佢地咁鍾意畫 大家去日本神社記得要寫
仲要寫多幾個
同記得推哩單野上twitter個類

好cutecute

點解大陸人咁鐘意破壞人地D野，佢地真係唔覺自己的眼光教育文化水平同世界各地完全唔同

寫到無位比佢加加減減

神明一定會皇天擊殺你哋

以後寫日本是中國的
天王是中國人
排華不遠了

我喺東京都見到

因為香港係春袋

垃圾人種

屌啦 賤撚到咁做咩人

On撚9蝗蟲

無香港支那仲點做生意點有外匯呀
會有14億人口要日日食樹皮維生

俾外國人見識下Chinazi生蕃係幾咁霸道幾咁野蠻
只要唔啱聽就用盡方法滅你聲

老實講你相信神社嘅嘢係神聖嘅，
你走去改人啲野，
就算災難冇降臨，福氣已經遠離

絲打你點整？

9月去沖繩同fd夾錢個4塊唔知出左事未

呢啲生蕃冇文化冇知識嘅叫支那狗

撐香港反共有文化有知識嘅叫中國人

而家都未有國家全面禁止大陸人...

啱啦，叫佢哋做多啲，大家去到記住寫多啲

全面禁止支那人入境日本啦

唔使,有山口組

大家唔好期望太高，日本人鬧幾日就無件事架啦，日本政府都係食住花生先，除非中國就死啦，如果唔係都唔洗旨意日本政府會強硬

支那人就係咁
攞架黎丟

Cls絲打好勁

然後日韓建緊交

我都好俾心機畫左隻連豬
成個trip 內疚自己出去旅行又嬲身邊香港人都旅行忘記香港情況
到左神社見到啲牌多到爭啲喊出來
支那狗邊會對一個地方有咁既歸屬感
成班蝗去到邊食痾到邊完全無感情
佢地唔會明我地諗緊乜

我鍾意你嘅思路

我發現其實中國人一直都係我地最大既助攻

岩架啦 繼續啦

基本上fb日本旅遊群日日都有繪馬比支那人畫花

想去寫支那豬死全家會唔會唔係咁好

殺光所有支那人

都係中共心,不用分得那麼細。

支那狗食撚屎啦

班人無撚用嫁
早幾日去見到神社D工作人員視線之內個D全部完好無缺
咁撚威畫埋佢囉，又唔夠膽

如果靖國神社，啲五毛係咪會唔夠膽去

好老實
係日本見到佢寫字
我神獸佢會點

其實點解寫句香港加油, 班支那豬係都要寫中國是香港一部份, 完全9唔答8

巨嬰國你估流架

冇必要嬲
支那賤種淨係識打打嘴砲
反正我地一定會贏
而佢地遲下就比人全球排支
你都咪話唔期待

將from HK改做from China真係好撚嘔心

日本幾時出聲 文化俾人入侵緊啦

玻璃心淪落到係呢d 微小地方搵存在感

前幾日去名古屋都見到好多香港人

班大陸人間接支持港獨

召喚周庭

唔抵得你好
一定要拉埋你仆街

幾好呀
日本人會因此知道香港人=/=中國人

用粵拼加密啦
光[gwong1]復[fuk6]香[hoeng1]港[gong2]
時[si4]代[doi6]革[gaak3]命[ming6]

做多啲仲好講真，比人睇吓支那人有幾低劣

中國人真係鐘意日本，成日係日本出現

支那人無論幾多歲胸襟都係小朋友程度

係啦 係啦
全世界都是中國的
習大大創造地球
成班小粉紅自high

寫爆佢
佢地咪繼續改囉
遲啲禁鳩支那人入神社

咁大家就要幫下小粉紅啦，再改成「世界是中國的，中國人要統治地球，習近平千秋萬代」

支那種啲小動作好令人好嘔心

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

支那 同 香港人 分別

Fight for freedom

賊國奪權仲聲大大
洗腦洗到咁
中國咁好,咪出國啊

大陸仔真係好撚廢

殺完即刻返香港=冇事

10月4日明治神宮 10個有3-4個都寫香港
有日文有正體中文
有大陸人見到係到屌港獨
但都有大陸人話他們辛苦了
好多大陸人畫鳩人d繪馬
有一塊比人啪開兩折，掉左入花槽，
小弟執左出黎放左係掛繪馬個架下面。

另外見到幸存又靚既有呢個

歡迎相認

做多d更好

祈求二戰戰犯重投人間 屠殺多次支那蝗

出咗啦
返到支那寸柒柒，話你哋搞唔到我
之後就俾帝吧參軍個channel發現係有人包養，先有得成日去日本
然後就周圍問俾人起底點算，結果就冇下文了

條友返到支那寸柒柒，話你哋搞唔到我
之後就俾帝吧參軍個channel發現係有人包養，先有得成日去日本
然後就周圍問俾人起底點算，結果就冇下文了

日本唔夠膽禁止蝗蟲入境？

有冇得要求限制中國人入境日本

支那人除左破壞仲識做咩

包養係大陸妹既主流職業

其實真係好無品
咁不滿咪買個掛係隔離
又要畫花人地嗰

怕咩？最多比佢打
佢敢打，日本就有籍口限制中共旅客

我意思係掛左係神社
驚比人掉左

寫多張疊住

肉酸到死

繼續寫
日本人見到愈多繪馬被破壞同畫花，就對中國愈反感

支那仔一邊鬧日本 一邊去日本

有啲玻璃心好識玩，唔劃花，但反你塊牌

又唔係我講 你係我身上攞唔到威架喎
都唔明你咁燥做乜鳩

條友咁柒都有人包養

我只係想尊重翻人地個國家

下次寫完呢啲卡之後，可以加多一句，ps擅自刪改者長命百歲百病纏身

屌你老母咁想寫自己畀錢買一個繪馬寫啦

香港は中国じゃない！

我哋冇咗嘅只係幾個繪馬
佢哋冇咗嘅係成個國際形象
俾全世界睇到支那人係幾咁低劣同野蠻

下次直接寫天滅中共算把啦
班大陸人自己都好想